個個post都有d撚屌強調自己block咗肥絲，仲煩撚過肥絲本人

反肥絲嘅零舍多智障

借肥屍開post仲煩

仲較到咁大隻字 好威啊

肥絲根本係admin

肥絲大軍 vs 反肥絲聯盟

g持肥絲

被廢老瘋狂截𨋢，青年欲哭無淚